針灸好唔好？

事關小弟前排整親個屁股
都已經一個月 上網睇過個症狀好似係整親臀大肌
但係最近痛到落小腿
有去睇過西醫 都係開止痛藥比我 完全無用
所以就轉向中醫看
上黎係想大家比啲意見小弟作參考
主要都係想了解下針灸有冇效！！！ 唔該

多少都有啲用，其實物理治療會唔會適合你個case多啲

有睇開

唔該你阿
咁想問返大約一次幾錢左右？

冇喺香港睇過答你唔倒
幾百蚊掛我諗

針灸梗係有效，醫好過我好多做gym整親既傷
你搵D連鎖中醫診所睇下啦，二百幾蚊一次左右

好唔該哂ching
但我係元朗問過價 佢話一般都要400幾
真係有200幾蚊咁平

元朗可以去博愛中醫 自己google博愛中醫

好唔該哂

點整親

我都唔係好清楚
但如無意外係做gym時唔小心整親
但當時痛我以為係正常操練效果所以無為意
後尾痛咗一個幾星期 我就知拉傷左
所以去左睇醫生 結果比止痛藥我叫我休息多啲就無事
結果就咁拖咗成個月 而家都算好好多行就無咁痛但企起身會痛加痹

九龍區有無介紹？
懷疑自己做gym 整親肩 同頸

可以去觀塘基督教家庭服務中心中醫到針灸，我覺得幾好

想問佢會唔會喺你面前消毒啲針先開始？上手有啲咩傳染病就大鑊

我琴日去左一次 佢係用啲新開既針

針灸既針全部即棄，你睇得tvb多？